點可以話d長者係廢老

廢老呀
你班撚屌死撚哂佢啦仆街
垃圾都不撚如
成撚日爭上車係到撞鳩我
排隊上車又係格離sip過黎撞鳩我
撞撚番你又係到嗌 唉呀 蝦老人家呀
屌你老母臭閪 乜撚叫先落後上呀
我力威保健立誓
今後再有廢老撞鳩我
我一定會好似衝鋒21咁撞鳩番你

興撚過火屎

好似l4d隻charger咁撞鳩番佢地

屌你老母

正屎忽鬼

...

全體廢老 無一幸免
快d死哂佢